同朋友去旅行真係麻撚煩

話說啱啱同朋友去旅行
全程閪到不得了
已經醒水 之後同佢分開行㗎啦
就算返香港嗰時 去機場都係各自自去

咁我早到 早啲排隊上機放行李
當我差唔多上機時 後邊仲有勁多人
佢嗰刻先至到 扮晒可憐咁同我講「可唔可以打尖」
佢真係當後邊啲人透明㗎喎
我就話「唔好啦，後邊咁多人」

轉頭上到機 就閪晒面 好似殺佢全家咁嘅樣

最搞笑佢自己憎人打尖 但自己又想打人尖

屌 同朋友去旅行真係麻撚煩

陪佢一齊排最後

你肯定你哋fd到可以一齊去旅行？定湊腳？

上機都要打尖

咁點解同佢去

唉 屌
起飛啦
焗住對佢坐幾個鐘

咁即係有幾閪呢

男定女

好彩朋友都好好
有個女仔PLAN好哂行程
唔太啱會出聲大家改
你唔出聲到時亦都無資格出聲

最好唔好兩個人

係

唉 以後真係要諗清楚先同人去

中

最憎呢啲人
以為自己好就得人，實質自我中心到仆街，自撚私

傻閪 早上機又唔會早啲到 多數排最尾唔洗同人逼

成班人 面前

唔容易展示本性

咁你地應該都唔係好老友 雖然佢既行為係好乞人憎

孤男寡女性暗示緊？

日頭你比佢插隊，夜晚到你插佢
性暗示咁都唔醒水，難怪黑你面

男朋友定女朋友？

簡岩朋友好重要

自問我都好高包容度 但頂唔順佢
去旅行真係試到個人係點

一次未算囉咁 唔夾真係無謂勉強咁去

咁大哂呀師兄

呢啲post一個月有幾多個

睇人講得多 估唔到自己都有咁嘅一日

其實你未去旅行之前係咪對佢已經好不滿，咁仲同佢去旅行

你地真係朋友黎？

去台灣？

旅行現真身

自己去最好唔洗煩
鐘意去邊就去邊，食咩就食咩

你扑完佢 梗係閪你面啦 俾閪你屌都唔俾佢打尖

同朋友去左幾次旅行，去得 多次開始現真面目，可能大家熟落左見到真性情，我諗唔想無左個朋友，以後約旅行唔好預我啦，找不到人朋友去，自己做獨行好過

入曬未？

身同感受
一落地就露出真本性
幫佢影張相都多多要求
影得唔合佢心意就閪你面
轉頭幫我影番影得柒又扮冇野
過左咁耐而家諗番都嬲嬲地

兩件港女